<p>La optimización para motores de búsqueda trata de mejorar el posicionamiento de una página web en los diferentes buscadores.</p>
<p>El más conocido y utilizado es Google, por lo que es en el que pondremos el foco y mayor atención pero no hay que olvidar que existen otros, como Bing, Yandex o Baidu.</p>
<p>Un <a href="https://raulrevuelta.com/" rel="doFollow">consultor SEO</a> puede ayudarle a elaborar y ejecutar una estrategia con la que conseguir una mejora en el posicionamiento web de su negocio en los diferentes buscadores.</p>
<p>El trabajo de un SEO no debe centrarse en un único aspecto de la página web, sino que se deben trabajar todos los aspectos: contenido, problemas técnicos, enlaces o SEO Off Page...</p>